{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-06",
        "domain": "자연관광",
        "title": "안동 송사동 소태나무"
    },
    "text": "安東松沙洞ソテナム (안동 송사동 소태나무)\\n\n慶尚北道安東市吉安面松沙市場キル104近く\\n\nこの木は高さ20mで、地面部の周囲が4.65m、胸高さの周囲は3.1mおよび2.1mのソテ木です。ウツボカズラ科の落葉小喬木であり、小枝に毛がなく、赤褐色の樹皮に黄色の皮木があります。苦味を表現する際には、ソテのように苦いと言われますが、これは樹皮の中皮がとても苦いためだと思います。葉は互生し、二回羽状複葉があり、小葉は9〜15個で卵形で表面に光沢があり、縁に波状の鋸歯があります。花は2裂花で、6月に咲き、緑色が広がり、山房花序に咲きます。雌酒台は割れた子房の下につき、果実はほぼ丸く、長さ6〜7mmで9月に赤く熟し、萼が下についています。葉は秋に黄色に変色し、樹皮は非常に苦いquassinを含んでいて、駆虫および殺虫剤として使われたり、繊維資源に利用されたりします。初等学校の裏庭で育ち、周辺にはエンジュ、ケヤキ、チョンジュなど10株以上の老木が育っています。中央にはソナン堂があり、横には胸高さの周囲が1.5〜4.5mのエンジュが育っています。外見は新鮮なようですが、内部は腐敗しており、キツツキが開けた穴が10以上見えます。中央に城隍堂が残っていることから、城隍林で保護されてきたと考えられます。隣の村では東神木として保護されており、毎年正月15日には村の人々が集まって東神祭を行い、村の幸運と豊作を祈ってきました。*数量/面積-1株1,941㎡",
    "QA": [
        {
            "question": "この木はどの地域にありますか？",
            "answer": "慶尚北道安東市吉安面松沙市場キル104近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この木の高さは何メートルですか？",
            "answer": "この木の高さは20メートルです。"
        },
        {
            "question": "この木の周囲の地面部の長さは何メートルですか？",
            "answer": "この木の地面部の周囲の長さは4.65メートルです。"
        },
        {
            "question": "この木の胸高さの周囲は何メートルですか？",
            "answer": "この木の胸高さの周囲は3.1メートルおよび2.1メートルです。"
        },
        {
            "question": "この木の特徴的な外観は何ですか？",
            "answer": "この木は赤褐色の樹皮に黄色の皮木があり、小枝に毛がない特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この木の葉の特徴は何ですか？",
            "answer": "この木の葉は互生し、二回羽状複葉であり、表面に光沢があり、縁に波状の鋸歯があります。"
        },
        {
            "question": "この木の花はいつ咲きますか？",
            "answer": "この木の花は6月に咲きます。"
        },
        {
            "question": "この木の果実の特徴は何ですか？",
            "answer": "この木の果実はほぼ丸く、長さ6〜7mmで赤く熟します。"
        },
        {
            "question": "この木はどのように利用されますか？",
            "answer": "この木の樹皮は駆虫および殺虫剤として使われたり、繊維資源に利用されたりします。"
        },
        {
            "question": "この木はどのように保護されていますか？",
            "answer": "この木は中央にソナン堂があり、城隍林で保護されています。"
        },
        {
            "question": "隣の村ではこの木はどのように扱われていますか？",
            "answer": "隣の村ではこの木は東神木として保護され、毎年正月15日には村の人々が集まって東神祭を行い、村の幸運と豊作を祈っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 393
    }
}